有冇巴打經常去大阪（日本妹post)

有冇巴打鐘意自己一個去日本旅行
我遲d諗住搵d巴打同我一齊玩下
因為一個人出動只可以聊一個至兩個
有巴打一齊玩可以聊一堆架妹
支持正評
樓豬食屎負評

Push

可唔可以絲打聊架妹

可以，less?

一緒に聊架妹です！

W

又係你

大阪好多都柒

好多都靚

經常去 但唔識日文

利申：人在大阪

你在那？一起玩

好呀 依家返酒店放低d野先
巴打係邊區？

係心齋橋

巴打有咩聯絡方法 轉頭黎搵你

聽日先，今晚夜,d女以為你約sex,朝頭早好d

你hi左我先

Add左你tg喇 你睇下約聽日幾點啦

屌你變態佬跟蹤我

more
日本妹好正

照下塊鏡先啦

個天都唔鍾意我 仲未揾到日本代購幫我買我d老婆仔番嚟